將回覆分開做推同不推兩個制好嗎

好多人已經唔記得咗有不推文回覆呢個功能

根本就倒轉左

應該 係「推文回覆」